# Проект "Пиццерия". Выполнила: Балуева Мария.  
## Идея проекта:  
Создание базы данных для пиццерии со следующими сущностями: `Ingredients (ингредиенты), Menu (меню пицц), Clients (клиенты), Couriers (курьеры), Orders (заказы), Composition of orders (состав заказов)`.